# Описание Header'ов запросов

## Content-Type

### Описание

Формат данных в запросе

### Пример

Принимает только значение `application-json`

## Device

### Описание

Используется для сопоставления конктретного пользователя с устройством, а также служит ограничением доступа к API не из приложения

### Пример

`Device:{ "platform":"", "deviceToken":"", "osVersion":"", "appVersion":"", "packageName":"" }`